don't look back in anger- postmodern jukebox 重新演釋

Maiya Sykes參加the voice blind audition 唱嗰首stay with me真係不得了

creep 同 no surprise 先正

Creep呢個version應該係翻唱中最正嘅ver.